[
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ה א ל י",
    "answer": "ל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ח ו א ה",
    "answer": "ח"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מעבורת גונדולה קאנו קיאק",
    "answer": "מעבורת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פיל פרפר דוב גי'רפה",
    "answer": "פרפר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 2+2+6 2+5+3  5+1+2 3+3+4",
    "answer": "5+1+2"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כדור כדורגל כדור כדורסל כדור פוטבול כדור טניס",
    "answer": " כדור פוטבול"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חכם  נבון אנין גאון",
    "answer": "אנין"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חייל קפטן רב חובל קברניט",
    "answer": "חייל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ריקוטה פרמזן טחינה צדר",
    "answer": "טחינה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? התקבצות התאחדות התלכדות התפלגות",
    "answer": "התפלגות"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פיצוציה צרכניה תיאטרון קיוסק",
    "answer": "תיאטרון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לב תלתן ריבוע עלה",
    "answer": "ריבוע"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שממית זבוב יתוש פרעוש",
    "answer": "שממית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פיצה סושי פסטה טירמיסו",
    "answer": "סושי,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תרמיל תיק טיול ילקוט",
    "answer": "טיול,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מכונית מגלשה קרוסלה נדנדה",
    "answer": "מכונית,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בוקרשט ונציה רומא פראג",
    "answer": "ונציה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קארטה גודו קונג פו באולינג",
    "answer": "באולינג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מרום ענן רקיע שמיים",
    "answer": "ענן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ברונו מארס שלמה ארצי אריק איינשטיין מתי כספי",
    "answer": "ברונו מארס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אביון דל עשיר עני",
    "answer": "עשיר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 18 15 24 2",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 24 5 3 11",
    "answer": "24"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 2 6 5 8",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סקייטבורד אופניים משאית קורקינט",
    "answer": "משאית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גזר בצל תפו\"א קישוא",
    "answer": "קישוא"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? יעקב דוד יצחק אברהם",
    "answer": "דוד,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? טניס סקווש כדורסל בדמינגטון",
    "answer": "כדורסל,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סגול ורוד צהוב ירוק",
    "answer": "צהוב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גוק דבורה יתוש צרעה",
    "answer": "גוק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גופיה כפפות צעיף כובע צמר",
    "answer": "גופיה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מגבעת צמיד כובע כיפה",
    "answer": "צמיד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בננה תות דובדבן פטל",
    "answer": "בננה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אליהו דוד שלמה שאול",
    "answer": "אליהו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אברהם יצחק יעקב שאול",
    "answer": "שאול"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חנוכה פסח סוכות שבועות",
    "answer": "חנוכה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תרנגול ציפור ברווז פרפר",
    "answer": " פרפר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מרוקו אתיופיה פקיסטן מצרים",
    "answer": "פקיסטן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פרה סוס צפרדע תרנגולות",
    "answer": "צפרדע"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דוב פיל פרפר גירפה",
    "answer": "פרפר,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לביא עופר כפיר לעש",
    "answer": "עופר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? נעל סנדל כפכף מעיל",
    "answer": "מעיל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דרך שביל נתיב תמרור",
    "answer": "תמרור"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בס פופ רגאיי קאנטרי",
    "answer": "בס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מנותץ מרוסק מנופץ מחולק",
    "answer": "מחולק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דולפין עטלף זברה חתול",
    "answer": "חתול"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? השלים סיים עבד גמר",
    "answer": "עבד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כלב לביא כפיר אריה",
    "answer": "כלב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חייל קברינט קפטן רב חובל",
    "answer": "חייל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? במדבר שמות מלכים דברים",
    "answer": " מלכים,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סיכה מחט צנצנת חוט",
    "answer": "צנצנת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תות שדה פיטנגו פטל אוכמניה",
    "answer": "תות שדה,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מלמלה משי שמלה קטיפה",
    "answer": "שמלה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ספסל ספה כיסא ארון",
    "answer": "ארון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שיבא איכילוב לניאדו ורבורג",
    "answer": "ורבורג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 18  22  31  36",
    "answer": "31"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דבש פנקייק סילאן סוכר",
    "answer": "פנקייק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ברק ברד שלג גשם",
    "answer": "ברק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שירה יללה צווחה נביחה",
    "answer": "שירה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אדוה גל אלמוג נחשול",
    "answer": "אלמוג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שממית אצה ספוג אלמוג",
    "answer": "שממית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סראונד סארי טוגה תרבוש",
    "answer": "תרבוש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גיטרה פסנתר כינור חלילית",
    "answer": "חלילית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ליטא אסטוניה פורטוגל לטביה",
    "answer": "פורטוגל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גרמניה נפאל אלבניה קרואטיה",
    "answer": "נפאל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כדורסל טניס סקווש בדמינגטון",
    "answer": "כדורסל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חביתה פיצה אומלט שקשוקה",
    "answer": "פיצה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סמ\"ר רב\"ט טנק סמל",
    "answer": "טנק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סינדרלה שלגיה מלך האריות  רטטוי",
    "answer": "רטטוי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שחר חצות אור ראשון בוקר",
    "answer": "חצות"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חייט נהג נגר צורף",
    "answer": "נהג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סרטןעקרבצב יםצפרדע",
    "answer": ",עקרב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סופר מהנדס מחזאי משורר",
    "answer": "מהנדס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 54 49 14 63",
    "answer": "54"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דימונה באר שבע אופקים כרמיאל",
    "answer": ", כרמיאל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כדור ירח סהר תבנה",
    "answer": "כדור"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מקררכיסאמיקרוגלתנור",
    "answer": "כיסא"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רקפת חבצלת החוף שושן צחור אירוס החרמון",
    "answer": "רקפת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מלמלה שמלה משי קטיפה",
    "answer": "שמלה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אפרוח גור נחש  גוזל",
    "answer": "נחש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לולב הדס גפן אתרוג",
    "answer": "גפן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שתיל גדיד בציר מסיק",
    "answer": "שתיל,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צנצנת סכין כף מזלג",
    "answer": "צנצנת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אליאנה תדהר מירי מסיקה שירן סנדל מור פלוהנר",
    "answer": "מירי מסיקה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סרן שנאי סא\"ל סגן",
    "answer": "שנאי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רבקה רות  שרה לאה",
    "answer": "רות"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לוס אנגלס ניו יורק מיאמי אמסטרדם",
    "answer": " אמסטרדם"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לפיד נר אבוקה מצת",
    "answer": "מצת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? הספר הלבן הברית החדשה תנ\"ך קוראן",
    "answer": "הספר הלבן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? טונה לוויתן כריש דולפין",
    "answer": "לוויתן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מונית רכב גיפ אוטובוס",
    "answer": "גיפ"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? עכבר כלב פינגווין חתול",
    "answer": "פינגווין"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ארנב חתול נחש עכבר",
    "answer": "נחש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שבועות פורים פסח סוכות",
    "answer": "פורים"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פתיתים קוקוס בורגול פירה",
    "answer": "פירה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שקד פקאן קשיו דובדבן",
    "answer": "דובדבן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כפיר ליש עופר לביא",
    "answer": "עופר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לחמניה חביתה פיתה לחם",
    "answer": "חביתה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לחמניה יוגורט גבינה צהובה קוטג",
    "answer": "לחמניה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ממליגה קרם ברולה סופלה עוגה",
    "answer": "ממליגה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חגורה צמיג כביש הגה",
    "answer": "כביש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מיקרופון עכבר רמקולים מקלדת",
    "answer": "רמקולים"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כדורגל כדורסל באולינג כדורעף",
    "answer": "באולינג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? נגינה רון מזמור שיר",
    "answer": "נגינה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? יאהו יוטיוב גוגל בינג",
    "answer": "יוטיוב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סקוטלנד דנמרק אנגליה אירלנד",
    "answer": "דנמרק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צוואר ברך ראש בטן",
    "answer": "ברך"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תפוח אפרסק בננה אפרסמון",
    "answer": "בננה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בוקסר בולדוג סיאמי לברדור",
    "answer": "סיאמי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קורפוכרתיםרודוסמונקו",
    "answer": "מונקו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רינה גילה איריס  דיצה",
    "answer": "איריס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ענבים אפרסק אפרסמון אבטיח",
    "answer": "אפרסמון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רבע שלוש שמינית שליש",
    "answer": "שלוש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ספה שולחן ארון חלון",
    "answer": "חלון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ניו יורק אמסטרדם אירופה לונדון",
    "answer": "אירופה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פריז רומא צרפת לונדון",
    "answer": "צרפת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חולצה סוודר גרביים גופייה",
    "answer": "גרביים"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? טוש נייר עט עיפרון",
    "answer": "נייר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חייל רב חובל קפטן קברינט",
    "answer": "חייל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ריקוטה טחינה צ'דר פרמזן",
    "answer": "טחינה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? עלה גבעול מיטוכונדריה שורש",
    "answer": "מיטוכונדריה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מחט חוט צנצנת סיכה",
    "answer": "צנצנת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אביון עשיר דל עני",
    "answer": "עשיר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בובספוג האי השמייניה הפיג'מות",
    "answer": "בובספוג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? טנגו מנגו סלסה ואלס",
    "answer": "מנגו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פלטה מכחול דבק ספר",
    "answer": "ספר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כסא מדף כורסא ספה",
    "answer": "מדף"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תירס חסה חמניה זית",
    "answer": "חסה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בטטה כרובית אגס מלפפון",
    "answer": "אגס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שיטה חיטה שיזף ערבה",
    "answer": "חיטה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לונדון ברצלונה מדריד פריז",
    "answer": "ברצלונה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 36221831",
    "answer": "31"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קוסטה ריקה אורוגואי גואטמלה מקסיקו",
    "answer": "אורוגואי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סנדלים גרביים כפכפים נעלי עקב",
    "answer": "גרביים"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תומס אדיסון ש\"י עגנון אייזק ניוטון אלברט איינשטיין",
    "answer": "ש\"י עגנון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סוס ים דולפין תמנון צב",
    "answer": "צב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אבטיח ענבים אשכולית מלון",
    "answer": "אשכולית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אליאנה תדהר ריטה שרית חדד קרן פלס",
    "answer": "אליאנה תדהר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כדור פוטבול כדורסל כדורגל כדור טניס",
    "answer": "כדור פוטבול"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אוזן קרסול ירך ברך",
    "answer": "אוזן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? משרת נסיך מלך מלכה",
    "answer": "משרת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? יהלום תלתן אבן עלה",
    "answer": "אבן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חתול אריה זאב ברדלס",
    "answer": "זאב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סופלה גלידה פארפה סורבה",
    "answer": "סופלה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פירה פתיתים בורגול קוסקוס",
    "answer": "פירה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? נחמד אדיש סימפטי חביב",
    "answer": "אדיש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קאנטרי רגאיי פופ בס",
    "answer": "בס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צמיד עדי מאיה טבעת",
    "answer": "מאיה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בנה שבר ניפץ הרס",
    "answer": "בנה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פרה עזה תרנגולת כבשה",
    "answer": "תרנגולת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לצנן לחמם לקרר להקפיא",
    "answer": "לחמם"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אסיה שוודיה אירופה אפריקה",
    "answer": "שוודיה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? האנה מונטה סינדרלה שלגיה פוקהונטס",
    "answer": "האנה מונטה,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? נחש תנין גירית לטאה",
    "answer": "גירית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גולאש קובאנה ג'חנון מלוואח",
    "answer": "גולאש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קפה מיץ תה עוגיה",
    "answer": "עוגיה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אוטובוס מונית רכבת רולר בליידס",
    "answer": "רולר בליידס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שמש ירח ענן נגה",
    "answer": "ענן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ריקוד רקדן מורה רופא",
    "answer": "ריקוד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דוד סבא מורה אבא",
    "answer": "מורה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תלתן כלנית פרג נורית",
    "answer": "תלתן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 11 3 7 14",
    "answer": "14"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דולב אזדרכת צפצפה כלנית",
    "answer": "כלנית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צ'יטה פומה יגואר שועל",
    "answer": "שועל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ריבוע מלבן משושה מעגל",
    "answer": "מעגל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לקפוץ לישון לרקוד לרוץ",
    "answer": "לישון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פתח תקווה חיפה נהריה אשקלון",
    "answer": "פתח תקווה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כסף אלומיניום בזלת זהב",
    "answer": "בזלת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תות אשכולית בננה תפוח",
    "answer": "אשכולית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רימון חיטה גפן בננה",
    "answer": "בננה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כסף אלומיניום ברזל יהלום",
    "answer": "יהלום"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סקייטבורד טרקטורון קטנוע אופנוע",
    "answer": "סקייטבורד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אורז חציל חיטה שעורה",
    "answer": "חציל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גירית תנין לטאהנחש",
    "answer": "גירית,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קרסול ירך ברך כתף",
    "answer": "כתף"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? נערך הכין העריך תכנן",
    "answer": "העריך"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כאפיה תרבוש רעלה חצאית",
    "answer": "חצאית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בס אלט אופרה סופרן",
    "answer": "אופרה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לוס אנג'לס מיאמי אמסטרדם ניו יורק",
    "answer": "אמסטרדם"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ניסן פברואר אוגוסט יולי",
    "answer": "ניסן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אפייה תפיחה לישה רקיעה",
    "answer": "רקיעה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אוגוסט מרץ ספטמבר כסלו",
    "answer": "כסלו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צלחת סכין מזלג כף",
    "answer": "צלחת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ספר הגונגל סינדרלה שלגיה מולאן",
    "answer": "ספר הגונגל,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לקרר לצנן לחמם להקפיא",
    "answer": "לחמם"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סבתא אבא אחות דודה",
    "answer": "אבא"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תבור יריחו כרמל מירון",
    "answer": "יריחו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בא בימים זקן ישיש בדמי ימיו",
    "answer": "בדמי ימיו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אדוה נחשול גל אלמוג",
    "answer": " אלמוג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חמצן אטום פחמן דו חמצני חנקן",
    "answer": "אטום"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בוזוקי גיטרה תוף מרים מנדולינה",
    "answer": "תוף מרים"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? יוקללה פסנתר נבל גיטרה",
    "answer": "פסנתר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סוואנה אקווריום כלוב גן אוטחיות",
    "answer": "סוואנה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מגידו דגניה נהלל חצרים",
    "answer": "נהלל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? יורה גשם סופה מטר",
    "answer": "סופה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אוטו אופנוע קטנוע אופניים",
    "answer": "אוטו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? איכילוב לניאדו שיבא ורבורג",
    "answer": "ורבורג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אברהם אליהו יחזקאל שמואל",
    "answer": "אברהם"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מלאכה תעסוקה פנאי עבודה",
    "answer": "פנאי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? עליז מצחיק צוהל שמח",
    "answer": "מצחיק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גבינה ביצה חלב חמאה",
    "answer": "ביצה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פשפש קרציה עכבר פרעוש",
    "answer": "עכבר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? הכין נערך תכנן העריך",
    "answer": "העריך"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לצוות להורות לבקש לפקוד",
    "answer": "לבקש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פוטבול כדוריד רוגבי כדורגל",
    "answer": "כדורגל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כורכום כמון אפונה פפריקה",
    "answer": "אפונה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סקסופון יוקללה חצוצרה חלילית",
    "answer": "יוקללה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אשכולית קלמנטינה לימון תפוח",
    "answer": "תפוח"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קצפת גבינה חלב חומוס",
    "answer": "חומוס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מרגיע מפחיד מחריד מבהיל",
    "answer": "מרגיע"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פרמזן סנט מור מוצרלה סלמי",
    "answer": "סלמי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ארתורבובספוגסקיווידווידמר קראב",
    "answer": "ארתור"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דבק עט עיפרון טוש",
    "answer": "דבק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צהוב אדום כחול סגול",
    "answer": "סגול"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פנס מנורה חשמל נר",
    "answer": "חשמל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פרה תרנגולת כבש גירפה",
    "answer": "גירפה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? יופיטר צירוס נפטון אורנוס",
    "answer": "צירוס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תרנגול צבוע פרה עז",
    "answer": "צבוע"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פסנתר דיסקו היפ הופ ג'אז",
    "answer": "פסנתר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ארז אשל אשד ברוש",
    "answer": "אשד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? נים וריד שריר עורק",
    "answer": "שריר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תפוז לימון אשכולית תפוח",
    "answer": "תפוח"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? עוגה סופגנייה לביבה אוזן המן",
    "answer": "עוגה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? עוגה המבורגר פיצה פסטה",
    "answer": "עוגה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? משה אברהם יצחק יעקב",
    "answer": "משה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? יעקב אברהם דוד יצחק",
    "answer": "דוד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צהריים שעה בוקר ערב",
    "answer": "שעה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סוודר כובע צמר כובע מצחייה קסדה",
    "answer": "סוודר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מירון תבור טבריה חרמון",
    "answer": "טבריה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כיסא מדף כורסא ספה",
    "answer": "מדף"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? 48 24 27  12",
    "answer": "27"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פירה ניוקי שניצל צ'יפס",
    "answer": "שניצל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ענבר אודם יהלום ספיר",
    "answer": "ענבר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סרטן עקרב צב ים צפרדע",
    "answer": "עקרב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קיץ אביב סתיו חם",
    "answer": "חם"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אביבה רקפת יסמין דפנה",
    "answer": "אביבה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מזלג מקדחה פטיש מסור",
    "answer": "מזלג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בוטן קשיו צנובר פקא",
    "answer": "בוטן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מגזין פזמון ירחון עיתון",
    "answer": "פזמון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ירמיהו יונה דוד עמוס",
    "answer": "דוד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כסא שולחן ספה כורסה",
    "answer": "שולחן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כובע צמיד מגבעת כיפה",
    "answer": "צמיד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חליל כינור צ'לו גיטרה",
    "answer": "חליל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מאושר שקט שמח עצוב",
    "answer": "שקט"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לחוח ג'חנון פלאפל מלוואח",
    "answer": "פלאפל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מבחנה חרמש מעדר מגל",
    "answer": "מבחנה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כינור קונטרבס חצוצרה צ'לו",
    "answer": "חצוצרה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ערוץ ואדי נחל גבעה",
    "answer": "גבעה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ערבה ביירות נגב שפלה",
    "answer": "ביירות"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תאנה מנגו תמר רימון",
    "answer": "מנגו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ערוגה לול דיר רפת",
    "answer": "ערוגה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צרעה דבורה חתול נמלה",
    "answer": "חתול"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לוציפר  ג'רי גרפילד פליקס",
    "answer": "ג'רי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כדורסל ריצה קפיצה לרוחק קפיצה לגובה",
    "answer": "כדורסל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קרופו רודוס מונקו כתרים",
    "answer": "מונקו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צרפת פולין ניגריה איטליה",
    "answer": "ניגריה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אגרוף כדורסל כדורגל כדוריד",
    "answer": "אגרוף"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ברזיל סין תאילנד יפן",
    "answer": "ברזיל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אליהו יהושע שלמה שמואל",
    "answer": "שלמה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כלב כפיר לביא אריה",
    "answer": "כלב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כלב ברדלס אריה יגואר",
    "answer": "כלב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צעיף עגילים משקפיים חולצה",
    "answer": "חולצה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תירס עגבניה שיבולת שועל חיטה",
    "answer": "עגבניה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? הודו יונה עורב נחניאלי",
    "answer": "הודו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מירון תבור חרמון טבריה",
    "answer": "טבריה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רוקט תרד חסה בטטה",
    "answer": " בטטה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חרוסת בצל ביצה מרור",
    "answer": "בצל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גמר עבד השלים סיים",
    "answer": "עבד"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? קישוא גזר בצל תפו\"א",
    "answer": "קישוא"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אורווגוואי פרו ברזיל ארגנטינה",
    "answer": "ברזיל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? צבוע חתול אוגר כלב",
    "answer": "צבוע"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? בינוני נהדר מצוין מעולה",
    "answer": "בינוני"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פטריה דובדבן אוכמניה פטל",
    "answer": "פטריה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מסמר מפתח שוודי מברג פטיש",
    "answer": "מסמר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רץ הלך דילג ישב",
    "answer": "ישב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חמניה כלנית רקפת נרקיס",
    "answer": "חמניה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כרמל יריחו תבור מירון",
    "answer": "יריחו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שמח מדוכדך רן עליז",
    "answer": "מדוכדך"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ירושלים תל אביב חיפה אשדוד",
    "answer": "ירושלים"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? איטליה רומניה טורקיה יוון",
    "answer": "רומניה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חליל סקסופון קלרינט כינור",
    "answer": "כינור"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לפיד פנס נר סוללה",
    "answer": "סוללה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שניצל סטייק נקניקיה טופו",
    "answer": "טופו"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אצבע אוזן אף עין",
    "answer": "אצבע"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דם המכבים כלנית סחלב נורית",
    "answer": "סחלב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לונדון פריז אמסטרדם ניו יורק",
    "answer": "ניו יורק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אף ריאות כבד לב",
    "answer": "אף"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שעון שעה שניה דקה",
    "answer": "שעון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? גירפה דוב פיל פרפר",
    "answer": "פרפר"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? עיט בז נץ יונה",
    "answer": "יונה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דונלד דאק מיקי מאוס גופי סנופי",
    "answer": "סנופי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ספל מאג כוס מרית",
    "answer": "מרית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? F G o K",
    "answer": "o"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מחשב דגים חול צדף",
    "answer": "מחשב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מצא איתר חיפש גילה",
    "answer": "חיפש"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חליליתגיטרהכינורפסנתר",
    "answer": "חלילית"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רמקול מחשב אוזניות עכבר",
    "answer": "מחשב"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? רעועיציבחזקאיתן",
    "answer": "רעוע"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מולאן ספר הגונגל שלגיה סינדרלה",
    "answer": "ספר הגונגל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שרשרת צמיד טבעת נעל",
    "answer": "נעל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מוזנח מפואר יפה מהמם",
    "answer": "מוזנח"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ספר עיתון מחברת מודעה",
    "answer": "מחברת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? תל אביב חיפה צידון נהריה",
    "answer": "צידון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? דניס לוקוס תמנון אמנון",
    "answer": "תמנון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? טירמיסו סושי פיצה פסטה",
    "answer": "סושי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שולחן קיר חלון רצפה",
    "answer": "שולחן"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סגור אטום נעול פנוי",
    "answer": "פנוי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חייל קברינט קפטן רב חובל",
    "answer": "חייל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? וספה מיצובישי יונדאי סובארו",
    "answer": "וספה,"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? סקודה מאזדה הארלי דווידסון הונדה",
    "answer": "הארלי דווידסון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? טייפון חמסין סופה סערה",
    "answer": "חמסין"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כדורעף כדורגל באולינג כדורסל",
    "answer": "באולינג"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אריס צדק מאדים נוגה",
    "answer": "אריס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? חמוץ מלוח מתוק לימון",
    "answer": "לימון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כפפות גופיה כובע צמר צעיף",
    "answer": "גופיה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פרמדיק חובל חובש רופא",
    "answer": "חובל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מטבח מזלג כוס צלחת",
    "answer": "מטבח"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ביגל ספינקס פקינז שיצו",
    "answer": "ספינקס"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מבושל צלוי אפוי קפוא",
    "answer": "קפוא"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? עזה פרה תרנגולת כבשה",
    "answer": "תרנגולת"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אלומיניום נחושת ברזל נפט",
    "answer": "נפט"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פז'ו קנו קאדילק סיטרואן",
    "answer": "קאדילק"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פטרוזיליה בזיליקום מלפפון אורגנו",
    "answer": "מלפפון"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שנאה שמחה כעס עצב",
    "answer": "שמחה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? כוורת גזוז אברהם טל שוטי הנבואה",
    "answer": "אברהם טל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מלח יורד ים חקלאי ימאי",
    "answer": "חקלאי"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? אפונה שעועית פלפל עדשים",
    "answer": "פלפל"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? יפן טאיוואן אינדונזיה סין",
    "answer": "סין"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? שזיף תות שדה תפוח אגס",
    "answer": "תות שדה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? פטל תות שדה אוכמניה פיטנגו",
    "answer": "תות שדה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? ברקת לבה ספיר אודם",
    "answer": "לבה"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? לראות לשמוע לבהות להסתכל",
    "answer": "לשמוע"
  },
  {
    "question": "מה יוצא דופן? מחבט כדור מטקה רקטה",
    "answer": "כדור"
  }
]